{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LE17SEPTEMBRE/GM0022091425957/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Knit Collar Top - Light Gray"
    },
    "text": "LE17SEPTEMBREブランドの女性用Knit Collar TopはLE917の商品番号を持っており、エルエヌエスユルで製造した製品です。 この塔はほのかな光沢があり、体に余裕を持って落ちるシルエットを持っています。 このトップは単独で着用できるだけでなく、真冬にはタートルネックトップとマッチしておしゃれなスタイルを演出することもできます。 内部は繊細で完成度の高い縫い目処理で仕上げられており、配色されたニットカラーはウール100%の高品質の国内原糸を使用して開発されました。 カラーの横には螺鈿ボタンでクロージングできる商品です。 表地は毛98%、ポリウレタン2%で構成されており、配色は毛100%です。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品を揃えて日陰で乾燥させる必要があり、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 最後に、製品は寝かせて保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトップの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このトップの商品番号はLE917です。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このトップは体に余裕を持って落ちるシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このトップは単独で着用することができますか？",
            "answer": "はい、このトップは単独で着用することができます。"
        },
        {
            "question": "真冬にこのトップとマッチするアイテムはありますか？",
            "answer": "真冬にはタートルネックトップとこのトップをマッチさせることができます。"
        },
        {
            "question": "このトップの内部はどのように仕上げられていますか？",
            "answer": "このトップの内部は繊細で完成度の高い縫い目処理で仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "ニットカラーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ニットカラーはウール100%の高品質の国内原糸を使用して開発された素材です。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのようにクロージングされますか？",
            "answer": "このトップは螺鈿ボタンでクロージングすることができます。"
        },
        {
            "question": "このトップは洗濯できますか？",
            "answer": "このトップは洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このトップの乾燥方法はありますか？",
            "answer": "製品を揃えて日陰で乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "最後に、このトップの保管方法はありますか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 399
    }
}